想買單反，招換巴打

7000留下有咩介紹
olympus機其實又好唔好?

利申：新手，用黎影景